痴撚線白衫黑警近距離噴胡椒噴劑

清晨時分，金鐘一帶警方與示威者曾爆發衢突，警方以警棍及胡椒噴劑驅散示威者。
source: 香港蘋果日報

屌你老母咁都得? 上堂教你支野咁用架咩?

後面個白衫。

屌你當殺蟲水咁噴 兜口兜面

班警賊冇人性唔喺第一日嘅事，冇開槍算好

直接投訴, 搵晒有number既藍狗既阿頭對曬白狗係邊個

咪又係接受投訴做法照舊

推

黑警死全家

一對賤人

落地獄啦你班仆街

已經入唔到條link

屌你訓醒未
呃夠自己未
投訴
軍政府黎架

佢哋根本想人有永久傷害！

自己人查自己人

屌你老味 好嬲

你唔可以再用一般嘅思維去諗班警察
咩唔可以水平射，咩要預先警告，要幾遠距離

班警察全部都唔會理
呢個係戰場